
                      Película humana. Basada en una historia real. Sin grandes nombres bajo el guión pero actores magníficos. Muy recomendable para todas las edades. Mis felicitaciones al director de esta genial película.
        
            